Subscribe 左 L佬未？

11：10 花生指數

推

佢講嘢好撚難聽

其實有時我都覺得自己把聲幾難聽

真L佬？